90年代係香港男人最快樂既時光

嗰個年代，係講緊渣跨境貨櫃車，都月入四萬，而大陸妹出城打工，隨時一千蚊都未有。真係100蚊q，想點都得，仲要連續維持十幾年。

係真定假 好撚想見識下

呢幾日，肯定會不斷有桃色po、咸po批鬥po出現，spin走47人事件.

拉

如果唔係真 就唔會有一路向西了